吳卓羲宣佈重返樂壇

//吳卓羲和鄧智偉出席《博愛醫院百周年（己亥年）董事局就職晚宴》，吳卓羲表示上台獻唱「別怪她」，擔任作曲的鄧智偉負責彈鋼琴，今次兩人合作而頻頻見面，大家計劃今年將「別怪她」製作15周年下集版本。當笑他今年可參加樂壇頒獎禮，跟林峯對撼？他說：「唔係咩呀！講笑，只係15周年，再做返15年前覺得幾有趣。」吳卓羲表示計劃會推出EP，預計有4、5首歌，就算並非鄧智偉作歌也一定擔任監製。在旁的鄧智偉笑指吳卓羲近排好勤力，不過只是近幾日的事。//

2020年我最喜愛男歌手

祝福聲想你都聽到

花師奶終於有新版本唱

別怪她多人識都係因為花師奶

做咩遮
又唔係乜經典人物, 邊個咁得閒想同佢懷緬15週年

俾柴九搶歌

過咗4月1

認錯人呀ching

同欣宜合唱

紅蝴蝶好聽喎

明明卓羲唱得有feel好多

衝動型歌手

重返樂壇會唔會又畀欣宜咀㗎

Oh can you feel our Spaghetti

吳卓羲表示上台獻唱「別怪她」，擔任作曲的鄧智偉負責彈鋼琴

鄧生有冇彈到暈咗

我想睇佢拍劇多D

別怪他

世間什麼愛叫純潔，妳甘願化振翅紅蝴蝶

幾時有學警4 睇

香港yoshiki

伏出樂壇

別怪他 世間什麼愛叫純潔

死亡之吻

花師奶出唱片可能仲好賣D

支持呀～